今日係荃灣玩既手足報平安同檢討下

玩火還玩火，今日親眼睇住個手足比人tk
唔係唔比你玩，不過下次行前d玩🤯🤯
光復香港🇭🇰時代革命